美國撐港議員萊特不敵武漢肺炎逝世

屌 食屎武肺
但拜登都未必會搵支共算帳
RIP

敝支那不滅，則世界不興

RIP

可以交流，表達關注，討論，合作，解決分歧

可以見到現世冇報應
要死後世界先有
所有我未灰過
林鄭三萬嗰啲死左之後有排受

邊個仲信報應呢樣野

唔解壞人繼續作惡? 好人就死得早 ?

rip

武漢肺炎

Rip

點解好人咁快死⋯⋯

但我平生冇做過衰嘢，又冇殺人又冇姦淫又冇偷嘢
點解我仲要留喺度面對支共

陳雲熱狗:「恐懼撚，肺炎只是輕感冒。」

R.I.P.

拜登：美國肺炎，不是中國的錯

支那又殺一個敵人
然後登登仲話支那只係競爭對手